點解shitty人院咁多臭雞

伯母都幾臭

臭唔過你條女

sor 唔記得你a0

樓豬中大

恒大

樓主同我係含大性學院同窗來

由goop見到依家 到底做乜事

利申 人院fm

Jimmy仔新年快樂
你都系我老fans

Goop唔係我嚟

食唔到就臭

樓豬仲臭

Halo moto

你切腳個傷口重臭

圖？

唔關食唔食事
係shitty啲臭雞真係臭

好想做愛

-.-?